想多啲人投到票，今日有時間不妨去票站做義工，一兩個鐘都好

我諗每個站都係咁上下情況

深水埗啲站唔覺有人排隊

今日係咪9點開始？

Yes,9至9